[搬屋撚]何文田好唔好住?

準備搬入去 會唔會好悶

好多學生妹

學生妹加OL
不過廢老都好多

你指的係何文田站定何文田先

何文田站附近

新搬入去個到幾間學校包住 但係點解會有OL?

嗰度唔係何文田

嗰度係紅磡

係愛民定山上毫宅

窩打老道山超好住喎

何文田街好住

住何文田有好多種，你係邊種先？

俊民/愛民個邊好唔好住

皓畋

點解咁講

傳統豪宅區

2月收樓

比狗住

你行上去一轉你就會明
靜中帶旺就係呢隻

我住左廿年都唔覺

有無揸車 無揸車就日日逼小巴巴士 去何文田站同落旺角差唔多 唔知無樓下係會所定商場啦 但對面何文田廣場啲野狗都唔食 大家都係kfc吉野家可以難食啲既 日頭又要同房署同學生逼 樓下街市又唔知裝修定執粒 要買野就得返marketplace同些粉 不過買得皓畋呢啲應該都唔係大問題 個環境係幾好既 靜靜地

好似冇啖好食喎

衛理道

伸手掂到隔嚟公屋 ，但嗰度邊近何文田站

皓畋個會所堅靚

翻放工時間就好多

本人起皓畋做緊
講真垃圾樓黎 好多秘密野

真心想知 講多D

個GYM超正 咩都有 仲有3張天皇椅任坐

我記得睇樓個陣行去何文田站都係6,7分鍾

一定有車啦 我有車位認購權 唔要就柒

環境ok
食野就
不過叫做四通八達去旺角or紅磡都近

我個間高層1300尺有無事

岩岩GOOGLE一睇 成10間中小學係附近

校網的確好
btw巴打好有貨 高層1300呎成4000萬貨

講面 手工講真唔太好 收口亂咁黎 而家電野得個貴字。
走廊公眾位嚇死人（雖然唔太重要 ）

底果面 之前十號波 所有座都漏水 個玻璃幕牆好多問題。 仲有露台陣頂小心空撲 過多十幾年成塊跌落黎都似 50-60mm批盪 講著咁多先。

您邊間公司，我係大業主，報左警

我都唔明點解會有香港人買（好多大陸人買左）
我問個個起果到做既人 有錢都唔會買

大陸人都係為左買個校網

我都係

TOTAL 5000幾 不過唔洗我比

我第十座 貪佢風水OK又夠靜又有埋車位 其實主要係想買全新樓

樓主買左a b單位黎打通？

一間咋

咁你好易自爆

講何文田變咗講樓